地鐵遇過既奇人奇事

話說小弟今日撘地鐵既途中
遇到一件事
咁我呢一上地鐵就見到全部都係空位 咁我就是但坐低左啦 都好正常 無咩特別野既 我附近就有一個呀伯 一睇就知係少少弱智問題嗰種 咁我都不以為然 都唔會估到之後係咁 突然間 佢企左去我前面 一野用隻鞋踩左上我大髀 仲要慢動作當我條褲係地毯咁hi左一野 咁當然好撚大個鞋印啦 我即刻呆左一呆 都黎唔切屌佢 即刻抹左條褲先 條褲係白色嘅 我心裏面十萬個屌你你母 佢仲要對住我笑 雖然我知佢有問題 但係我真係嬲撚到仆街 但我都忍住度氣 只係坐左去另一邊 點撚知佢條撚樣 即刻坐左落我個位 仲要繼續對住我笑 係望撚住我 unun腳咁笑 勁撚得戚 我即刻爆左一下 我問 呀伯 「呀伯你望撚完未呀 你踩我條褲我已經無屌你 你仲要點呀」 之後就有個途人話 算啦 睇佢個樣都知佢有問題 咪當自己唔好彩 慳番啖氣啦
認真 我仲好想屌佢 但唔想比正義撚話我欺負弱小 但真心我應該忍咩
大家都分享下遇到啲咩奇人奇事啦

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

下一站金鐘呢句真係好羞恥

我仲諗緊究竟我屌個呀伯有無錯

話說老夫今日撘地鐵既途中
遇到一件事
咁我呢程地鐵全部都係空位 我都係是但坐低左 都好正常 無咩特別野既 我附近就有一個後生仔啱啱上車 一睇就知係少少弱智問題嗰種 咁我都不以為然 都唔會估到之後係咁 突然間 我企左去佢前面 一野用隻鞋踩左上佢大髀 仲要慢動作當佢條褲係地毯咁hi左一野 咁當然好撚大個鞋印啦 佢即刻呆左一呆 個嘴流哂口水 即刻抹返啲口水先 佢條褲係白色嘅 我心裏面十萬個屌你你母 佢仲要對住我笑 雖然我知佢有問題 但係我真係嬲撚到仆街 但我都忍住度氣 只係坐左去另一邊 點撚知佢條撚樣 即刻坐左落我個位 仲要繼續對住我笑 係望撚住我 unun腳咁笑 勁撚得戚 我即刻爆左一下 我問 個弱智仔 「dee dee你望撚完未呀 我踩你條褲我已經無屌你 你仲要點呀」 之後就有個途人話 算啦 睇佢個樣都知佢有問題 咪當自己唔好彩 慳番啖氣啦
認真 我仲好想屌佢 但唔想比正義撚話我欺負弱小 但真心我應該忍咩
大家都分享下遇到啲咩奇人奇事啦

太無新意
重作

屌 爛尾，一開波OK既，後尾冇曬logic

屌你 我認真㗎仆街

推